[抗爭建議] 「有骨氣(不奶共)企業」認証

入舗頭前 Checks Apps 睇佢哋有冇奶共好麻煩，不如整個商舗自我認証計劃，有心嘅巴打絲打設計一張可打印的證書派俾熟悉嘅店舖(同時放上網佢哋自己登記/下載)。

然後有心巴打絲打去店舖幫襯，影相(帶證書嘅門面)留念。如果有人混水摸魚嘅話立即寄張相畀中亂辦/民戰亂篤灰。

但係一定要大家合作，**唔好再搞中資店舖**！免得搞到好似黑幫收陀地一樣，仲衰過共匪。我地要用強調 不奶共 仍然會有人撐，唔需要奶共都可以生存，有骨氣都可以係一種文化。

武力阻止人哋奶共會有反効果。不如等不奶共的生意有氣色，邊緣奶共嘅會明白可以唔使做狗都可以過得好好，放棄奶共。